點解連登又吹返失敗風

明明十八區勁多人成班冷氣軍師 今日未完都比你地講到輸哂

再吹失敗風
食屎啦你
不推文

因為佢地睇live 話明快閃點比你睇到

因為多三毛

因為做緊野既冇人上

唔係失敗, 念過唔夠就轉場而唔係死纏死守，唔係咩叫be water

因為大部分人出晒去 呢度冇人
三毛同狗咪上水

係咁架啦

因為佢哋冇出過去

三毛lo

Exactly

其實一向都咁

做人點可咁悲觀？？唉3T又唔中, 六合彩又唔中, 醫生律師又做唔到

開post嗰個思覺乜鳩不嬲都係五毛
唔明點解仲有咁多人同佢認真討論

咁諗就一世失敗

凱旋門又唔到佢住.....唉

好多三毛

因為都係港共分化撚同狗黎

每個星期六日都勁大堆人出黎散水 叫輸嫁啦
不過今日早左上水

有分化狗
亦都有啲on9軍師成日放負激將以為可以激到人出去

block咗條友好耐

星期六日連登朝早就係叫人出黎
之後晏就就係叫人散水 話人唔散水姐係送頭
夜晚先會正常返少少

起馬過12 點先正常番

因為連登好撚多三毛

推

有排出唔到去 留係屋企追po
就已經睇到星期六日嘅連登幾痴線
仲要幾個星期都係咁樣loop

太古城好似幾多，不過只係唱下歌仔

因為支那01

多人? 平行時空?

真 同埋今次醒左識轉場

hk01 想制造負面心理，令覺位手足灰心
遠離連登

手足出哂去, 咪得返風向撚lo
活動日唔好上連登, 無撚用

冇ddos，你估點解？

唔通勇武一邊kick，一邊上連登發post話唔夠人咩

連登勁多三毛

尋日明明幾萬人但講到得一千人
真係會呃到d返工好忙 睇唔到live嘅人

諗起何妖話執左連登黎止暴制亂
執左連登一次過收曬d 失敗撚

仲要係正視聽POST永遠推唔起

一路都有 所以見一個block一個

琴日無人被捕
今日拉左咁多，好大反差

講真 我就真係未撚見過有人會係現場到開post
開Post帶風向既一撚定唔係現場
睇直播就以為自己係現場 乜撚都知
之後就開Post散失敗主義 屌你老母

快啲執咗佢仲好
失敗撚 散水撚 送頭撚 休息撚可以一次過收皮

不嬲行動時間呢度就大量失敗風

睇琴日就知 3點活動開始冇耐
已經幾條友開post話冇人 運動已死
然後4點愈行愈多人就全部收哂皮唔見哂
今日手法又係一樣
手足唔該唔好推呢D垃圾post

好成功

因爲做咩連登仔都會話失敗

支共貿易戰輸到仆街都話自己贏
你睇港共咁急要加黑警人工就知黑警好快作反

Push

呀sir吹風

你要承認連登有好多敵人(三毛)吹風

連登滲透晒
記得
唔好當呢度大台

好多垃圾睇live當自己出咗去

貿易戰中國跪到五體投地先暫緩加關稅，中共更加要加速平定香港。

美國睇住中共用唔到武力鎮壓，唯有用返雨革時的成功方法，拖散民氣。但時今次民意不可能逆轉，冇時間俾佢減減拖，唯有加大文宣分化同路人，散播失敗主義嚟等人心灰放棄。

放寬個心態，記住冇論係贏係輸係唔撚需要人地講，太執著呢d字眼係冇用的，正如你聽日食乜餸唔駛因為今日有人講咩好食你就去食，或者好似你落場打波，你去作客主場d球迷起哄話你唔掂你就覺得自己係唔掂，只需要記住呢場運動係未完，多睇文宣，有能力就行多一步，去支持，唔好因為人地隨便係網上講一兩句就左右咗自己，或者情緒受到波擾，咁樣真係最搞笑，俾幾隻字打敗喎，連登同路人會唔會太過簡單

嗰D 鐘數仲上得連登一係個場本身冇乜事 一係直頭唔係個場度
畀你落到旺角大埔嗰D 位你仲睇連登咩
係都睇下自己嗰區D tg group 有咩講啦

成日都吹架啦 做咩都失敗咁

因為連登真係好撚多5毛

有無發現今日上連登好順？

班一毛真係好煩

慣哂啦屌

手足出哂去
你諗下留係到既係咩人

因為上星期3毛主題係玩休息 有效就吹少人吹淡

起起底 好多見慣見熟既number

出得去嘅就唔會點上嚟啦 而家在線嘅一係三毛一係阿sir一係冷氣軍師